星島：港府研推「宵禁令」止暴制亂

(星島日報報道)反修例暴力示威愈演愈烈，十月一日更演變成全港大範圍騷亂。警察隊員佐級協會主席林志偉昨日發聲明，要求政府發出宵禁令或引用《緊急法》，加強止暴制亂效果。建制派今日亦開記者會宣布成立「禁蒙面法推動組」，建議政府通過引用《緊急法》禁止示威者蒙面。本報得悉，港府正積極研究更有效的方法「止暴制亂」，有政府官員認為，宵禁令毋須宣布香港進入緊急狀態，是較有用的方法，可以給予冷靜期，減少人群聚集。

根據《公安條例》第三十一條，特首如信納為了公共秩序而有需要，可藉宵禁令指示每位人士在指明地區及時間留在戶內，在令內所指明的一段期間持續有效，直至特首提早撤銷宵禁令時為止。任何人違反宵禁令規定即屬犯罪，一經定罪可監禁兩年；警察或其他紀律部隊等人士在當值或在往返值班途中，毋須受宵禁令規限。

員佐級協會發聲明批評暴徒在國慶日發動無底線的違法暴力及破壞行為，有大量警員被腐蝕性液體武器擊中受傷，亦有警員被暴徒包圍攻擊以致頭破血流，需要開槍示警及自衞才能脫身。林志偉指，從影片中看到有警員在暴動現場鳴槍示警及自衞，認為行動符合警隊武力使用指引。他提醒同袍執勤時如遇上突發事件，而自身或他人生命安全受即時威脅，應當果斷使用合理及適當的武力或武器，保護自己及他人安全。

林志偉又說，從反修例風波至今，警隊一直孤身作戰，如果沒有由上而下的適當有力措施，加以配合輔助，只有孤掌難鳴。他形容，香港正面臨嚴峻時刻，但政府未有提出或公布確實的針對措施，提出根據《公安條例》，特首如認為有出於公共秩序考慮的需要，可發出宵禁令或宣布任何地區為禁區，特首亦可根據《緊急法》採取多項針對性措施，「這些命令或針對性措施很大程度上可以加強警隊止暴制亂的效度和力度。」

據悉，港府正研究各種更有效的方案「止暴制亂」。有政府官員認為，在各種法律工具中，宵禁令毋須動用《緊急法》，是較為可行方法，作用有如冷靜期，減少人群聚集。他認為，十月一日港鐵多條路線停駛，某程度亦起到類似作用。行會成員、資深大律師湯家驊則指，實施宵禁令比《緊急法》影響更大，因所有市民均須留在戶內，他認為《緊急法》較有針對性，但他對是否動用亦有保留，不少國際投資者擔心一旦實施《緊急法》，會損害香港營商環境及國際形象。他稱，明白各方對開槍一事有情緒，認為政府應從法律層面想方法，否則他擔心示威者中槍事件可能再發生。

另外，逾二十名來自不同界別的建制派發起「禁蒙面法推動組」，推動政府盡快訂立《禁蒙面法》，由民建聯議員葛珮帆擔任召集人，《基本法》委員會副主任譚惠珠、全國人大常委譚耀宗、新民黨主席葉劉淑儀任顧問，委員包括前員佐級協會主席陳祖光。葉太接受查詢時表示，香港可參考外國《禁蒙面法》的例子，建議政府透過引用《緊急法》制定《禁蒙面法》，禁止示威者蒙面，若只由立法會立法，則不能達到止暴制亂效果。

00:00-23:59?

頭班地鐵邊個揸？

快啲戒嚴吖

警犬OT

好呀 做酒吧型黑狗今次仲唔死

仲覺得立呢啲咁嘅法會令人驚咩

如果大肚婆凌晨作動，唔知點搞

到底戒嚴定二百刀手出現先?

第二班地鐵車長冇車點返工？

冇得派報紙
冇得開7-11，OK
冇得維修地鐵
冇哂夜更的士/紅Van
冇夜更保安

諗起都正

問第三班車長佢點返工

宵禁咪食飯出囉
日日食飯行番兩個鐘

唔比飛機升降？

早就要啦
宵禁最開心
講咗咁耐幾時出啊
唔好同老解一樣掛住摺被啊
快出宵禁

落緊山
等埋發叔

屌，呢家都事實戒緊嚴啦，快撚啲推宵禁令啦

解放軍 宵禁 戒嚴 邊樣快啲

宵禁幾好 大家可以休息下

無夜更，的士牌價大跌

無蘭桂坊，港女保住貞節

諗起V煞入面啲黑警企圖強姦

失業率直線上升
引發更多人示威

流浮山刀手呢？

第四班車長等第三班車車佢

其實如果大家有攬炒個心

政府推宵禁令係好事咼

正 以後日頭就開波

大把藍絲廢老做你講嗰啲工

快

日日都宵哂24個鐘咩

求之不得！！

係就快啲 我等唔切啦

無撚腦，香港有幾多行業夜晚先工作

快啦喂

仲係流浮山

係就快
唔好得過講字

攬炒派林志偉背後有中共大台係唔同啲

不需要外出 999會送你中

又吹水講咁多又唔L做

次次都放下風出黎睇我地咩反應
講左咁耐有邊樣真係打算搞 係就快
香港人槍都唔驚 仲會驚犯法？
唔好搞笑啦

唔知紅van、的士大牌主 譚惠珠 點睇呢

係流浮山蕩失路

邊個發電廠發電

支持

宵禁同出老解一樣，welcome

支持星島日報腩炒
呢個係香港人心願

第五班車長等第四班車車佢

咁酒吧有晚市冇夜市，一到12點變死城，零售11點前要收哂工，唔駛一個月一定爆錶!!

正呀喂

留名等睇機場宵禁

快啲，講左三個月啦

重點係85 之前
或者 10月1 10月2 之前
分區宵禁可能都仲work
依家分區宵禁冇可能work，一定會遍地開花
只可以全港宵禁

Come on
分區戒嚴研究完未？出未？
褲都除埋，10.1都過埋，幾時出姐

吹大D

機場無人返工添呀 到時所有夜晚機取消

冇生果食
醫護換唔到更
凌晨冇保安
好多奴工冇得ot

諗下都開心

係就快啦屌你老母 講咗咁耐口都臭

我要OT呀 DLLM

次次放完風都唔做

哇……宵禁
香港人變猶太人？

it狗唔使開工我點腥e-mail同whatsapp呀

如果宵禁機場係咪都要停

係就快，酒吧第一個收皮
唔知酒吧係咩背景做老闆多？

audit狗點算

夜更的士收皮
的士牌主大部分都係紅底，諗起都開心

他認為，十月一日港鐵多條路線停駛，某程度亦起到類似作用

認喇咩黨鐵

係就快啦
宵禁，戒嚴，出老解攬炒成功

快快快

香港10個起碼有1個係通宵工作
諗呢D垃圾法嘅人肯定冇返過

快撚啲啦國際城市

宵禁>夜間行業收皮>日抖出黎抗爭>日抖更多行業被罷工>真攬炒
gogogo

顧主只要要求員工每日ot到8點就可以令員工返7x24

冇得係office ot，ibank, audit 一齊收皮，更加唔好講做ipo printer，國際金融中心

根據《公安條例》第三十一條，特首如信納為了公共秩序而有需要，可藉宵禁令指示每位人士在指明地區及時間留在戶內，在令內所指明的一段期間持續有效，直至特首提早撤銷宵禁令時為止。任何人違反宵禁令規定即屬犯罪，一經定罪可監禁兩年；警察或其他紀律部隊等人士在當值或在往返值班途中，毋須受宵禁令規限。

原來坐兩年炸？宜家行下街都暴動坐十年

警察隊員佐級協會主席林志偉、由民建聯議員葛珮帆擔任召集人，《基本法》委員會副主任譚惠珠、全國人大常委譚耀宗、新民黨主席葉劉淑儀任顧問，委員包括前員佐級協會主席陳祖光

見到引述呢堆牛鬼蛇神所講既野、何柱國既星島所出既文章，都知篇文唔使睇啦，呢班人不事生產、出黎9up嚇人、奶中共鞋底就最叻，佢地正正就係no stake in the society既一群

我地轉晏就囉咁

冇夜更巴士的士，機場基本上癱瘓

警察或其他紀律部隊等人士在當值或在往返值班途中，毋須受宵禁令規限。
又特權 我第一個出街

我返shift㗎半夜係咪唔洗返？
政府出糧俾我？

老解個十分鐘都過咗好耐

宵禁正呀喂機場

其實好多貨機都係凌晨飛

Push

講就兇狠 做就碌撚

商界一定強力G持

解放軍》緊急法》宵禁令

完未呀

研咩究
係就即刻宵即刻戒
我睇班大孖沙鍊唔鍊你春袋

有港共政府大規模佔路重出咩街？

正呀

多謝建制同政府咁撚蠢

唔係考驗勇武

係考驗和理非

我地搞咁多野就係為左咁 條友真係唔識架喎

好呀！快撚D戒嚴

班保皇肯定反對
依d都係9up下

台灣戒嚴嗰陣點情況？

機場

如果佢set 12 點冇咩意思大家玩到11點就閃都玩死班popo 好似其他地方玩宵禁8點就要返曬屋企即我地起碼要5點全世界收工7點尾班車

禁啦禁啦 睇下d的士佬小巴佬出唔出黎搞9你
利 夜更的士佬

九唔搭八 香港係一個廿四小時都會有好多人返工同飲酒 酒吧邊個交租 7仔唔洗交租

得個講字 係就快啦

閒日夜晚6點半好禁啦 比一個鐘我地番歸 唔洗ot

幾好, 仲有一分鐘行街

快撚啲

一直唔明
非法示威已經犯法 但都咁多人
推呢d法出黎
會有人聽？
諗個條友on9

不如6點後唔準出街

提出收工

戒嚴啦不如
你唔戒嚴香港人點會放棄份工

夜晚搞完黨鐵冇戈返工維修，冇人清理垃圾......
班on9係咪唔知香港夜晚都好撚多人做緊野做support架。

凌晨飛機...?

唔比生
如果係狗，入返佢老母個閪。

機場夜晚唔使check跑道。
貨櫃碼頭唔使出貨。

香港太多半夜工
你做撚到咩

咁我咪唔使半夜聽call同OT
留係屋企打機，認起都爽

食完飯開始宵禁，冇人執屎，要班狗做。

商家佬損失之麻，我唔使做wor，失業又有政府養。

林大總統又教林奠做嘢

係就快啦

吳靄儀：
//第一，《基本法》並無賦予行政長官任何擅自立法或制定規例的權力。「制定、修改和廢除法律」，是立法機關行使的職權（第 73(1) 條）。特首擅自通過任何「緊急規例」，均屬違憲越權。

第二，《基本法》第三章保障特區居民的人權、自由；第五、第六章訂立對經濟、教育、科文等政策原則和保障。特首自行通過任何抵觸這些原則和保障的「緊急條例」，均屬違憲違法。

最根本的是，《基本法》沒有任何條文賦予特首自行宣佈特區進入緊急情況或狀態的權力。「緊急狀態」只在第 18 條出現過，就是訂明全國人大常委會決定宣佈戰爭狀態或特區發生了特區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂「而決定特別行政區進入緊急狀態……」而在這個情況下可命令某些有關全國性法律在香港實施。進入「緊急狀態」，不是隨便可以宣佈的。//

美國佬會點睇支那宣佈香港進入緊急狀態呢

方便濫捕，終於搵到條罪告得入姐。
而家大部份鳩拉根本告唔入。

有宵禁令，快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午快閃18區，
宵禁時間番屋企打機Diy 火魔法道具。
遍地開花有目標，行動升級，
針對性打擊:
幫建制派議員辦事處裝修，
老豆揾奶共匪，起屋企地址，
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶

到時少左人，何妖d 刀手可以見單身友就斬

貨櫃碼頭🤪

V煞前奏續漸響起

以後任何人都無藉口OT到凌晨。
水、電公司夜晚無人維持運作
酒吧提早關門
唔會有24小時麥記/便利店
早上會無左六點鐘新聞
一大朝早無人焗麵包
一大朝早街市檔攤無得入貨準備開檔
機場早機嗰啲班次都會受影響

一宵禁，就視為戰爭

快啲啊
唔好得個講字
香港人等咗好撚耐
我要攬炒
快啲嚟啦

最驚你唔出

哦，快啲，唔推正仆街

林志偉智商有無80?咁白痴嘅

戒左十世啦

警隊點會一直孤身作戰，又有林鄭後台，又有黑社會，又有五毛，又有公安！！既然覺得禁蒙面係以暴制亂既方法，咁popo更加不宜蒙面，更應出示冧巴同委任證！！

任何通宵營業既都收皮
24老麥啲人可以訓街

又黎連登試水支持

on9
比你告暴動都坐10年 d 人照出來發聲，宵禁令坐2年，你認為d人會唔出來 ?
定係純粹想禁止記者返工採訪，方便你班黑警重演8964 ?

最好就宵禁
班垃圾黑社會返屋企打飛機啦

快點

講完唔做正契弟

監禁兩年
今時今日出親黎最低消費都十年
仲要生命作賭注
我好驚呀宵禁令

會計界福音, 法律界福音, 冇得狂ot

係就快唔好等禮拜

點解要推宵禁令？ 即係警察辦事不力啦？

做唔到野就搵人出來製𣄃

直頭係公司瞓

好啊, 唔駛返夜班

機場貨運全部變成上午做。

果欄, 菜欄, 魚欄, 屠房運作亂哂

上午大塞車, 黃昏大塞車, 日日和你塞

快d宵禁啦!!!!!!

正 唔洗ot可以晚晚返屋企食飯
德政

醫院點搞，係就快唔洗翻shift

正，快點

好

快d做

香港人唔洗ot了

支持政府

宣佈宵禁，最受影響係d老細啫，打工嘅夠鐘就閃，無咩問題吖。
寧願堂堂正正宵禁，好過而家唔係，但路過呀、等巴士呀都係罪。

佢地似係入左結果喎
三個月都搵唔到路出黎

你睇下凌晨做野個班無證南亞仔會點

香港出名夜生活多喎
政府又倒自己米?

一樓一點算？

Norsefire!?

吹咗幾個月喇

好多和理非都都驚犯法，但當你逼令原本合法既行為都犯法時，你係幫緊佢地過自己既心理關口。

快撚啲最驚你唔立呀屌你老母

係就快呀

屌你老母都唔撚係解決個問題 一味政治施壓有撚用咩 垃圾政府

十個趣

我覺得佢會宵禁加緊急法

講左好耐研完未

訓地底

直接老解

可能淆底禁 23:59-00:00

唔好再亂攪壞，俾人鬧恐怖分子喇！

唔洗開ot

又唔撚夠薑玩宵禁，又要係到嘈，垃撚圾政府

唔好呃香港人啦依家呢種情況根本已經冇戒嚴之名行戒嚴之實，係你哋班狗官唔敢正式宣布怕影響外國觀感之嘛，快點做，唔做正衰仔，大家攬炒

更有效係林奠去死去仆街 呢家同宵禁有咩分別

可以有例外架

快啲啦！

邊個智將咁，攬炒埋金融
香港有一班金融友做夜期，FX，美股。
嗰班可以唔駛返工

乜唔係警察有足夠力量止暴制亂咩，要靠法律咁奇，咁快認輸？

唔好呀，咁樣警隊仲有乜面呀？

齋講唔做正仆街

正， 奉旨唔使ot

快撚啲啦屌你老母

快撚啲，出嚟做嘢好耐無放過暑假

即係返唔工冇夜間

唔出死全家老母比狗屌

在家工作
Remote返公司

邊個話示威一定要係夜晚做

好呀,係出先好

到時可以早收工, 仲可以瞓晏啲

又係星島

真係想同winter on fire一樣？

唔洗返夜

仲研緊

全部夜店執笠

無得OT啦

好多公司做operations maintenance 都係夜晚到零晨做

啲DC9貪個800蚊 宵禁拎枝國旗係屋企打飛機

從來都沒有貞節

開始攬炒

垃圾政府根本冇諗過正視問題

快撚啲啦屌你老味
係就快啦仆街

分區宵禁

因為佢真係冇棋行 見琴晚玩到咁

🤣🤣原來提議宵禁嗰啲人都係想攬炒嘅，咁快D實行宵禁啦！

等咗好耐

快啦

好心佢就宵禁啦
係咁封地鐵再講多區暴動
出去行行下街經過都隨時俾佢告暴動

管治團B隊 你話呢

點樣有一分鐘？

快啲做！！

開始收皮

唔做就收皮啦
成日放風

中環返工美國市, 唔 L 洗做
晚上開工準備 6點 serve 早餐, 唔 L 洗做
醫院 ER 限時服務

hohoho

宵禁左麻包袋會唔會易玩啲

23:59:00-23:59:59

凌晨送貨準備第二朝開工嘅鋪頭多得你唔少 要五點幾岀門口番工嘅人都多得你唔少 頭班車一律遲一個鐘

等撚左你咁耐先出？

大條道理擺路障
第二朝全港攬炒

真係快啲手好過，得把口

刀手去左搵老解做天使一定係

gogogo

國慶都唔準你去醫院 自己生啦

兩年
非法集結都三年啦
嚇鬼咩

物流運輸可以收皮
諗起都開心

身為auditor絕對歡迎宵禁

咁返工唔ot啦

sir this way

全民返歸 一齊訓教發夢

員佐級等於政府？？？

搭夜機番香港係咪會被人拉

贊成呀 你明明係宵禁緊 應該老實講出黎呀
反正依家都野貓式無定向無特定時段
我又想睇下佢點set

攬炒

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

快手啦

即係半夜見到條街有人行即係狗嘅化身啦

講咁耐同流浮山啲刀手一鳩樣，唔知去左邊

條街完全無人，終極攬炒喎

林大總統

太好了！LKF等執。夜更的士摺埋

乜唔係好多轉早更咩？

逼害big4 同ibank 友

有無理過尾班車車長既感受?

佢地咁離地識閪咩

做唔到止暴制亂wor 啲狗夜晚都仲會係街行

唔洗研喇
夠彊就即刻推啦
研乜鬼啫

屌你6月講到而家 係射就快啦

唔比旅客去酒店？

機場貨運會點呢

到時香港人有work life balance 啦，一夠鐘就收工

Welcome to Magnitsky's List!

講咗三個月

全日禁
我唔想返工呀

唔好得個講字

快撚d呀

落實仲開心，工都罷埋，日日留屋企J AV

所有空姐同貨運

你出宵禁 我國際戰線即刻同你煲大佢 香港準備玩撚完啦

愈玩愈縮，都係鳩吹

戒嚴啦拜託

想合法罷工

係就快。唔立死全家

"你咁樣係唔會令到我驚㗎"

快啦
家下無出宵禁令行宵禁之實啦已經
名正言順咁出嚟攬炒啦

唔好次次得個講字啦！

真心on99 你可宵禁幾耐? 宵禁完左, 示威咪一樣出返黎

你咁樣係唔會令到我驚架

係就快
晚晚18區起義

香港大把外國人晚晚happy hour, 駛乜幫手

老師TA書記工友唔使7點幾返到工
車長都未開車

我好期待。你睇下政府倒台先定我死先？返正我割出去。大不了赤柱見當working holiday

又放風快撚d啦

係就快

好呀

哦

快！

真係蠢 唔係扮架wor

支持政府帶頭攬炒， 大家準備沙市價買樓

快撚啲啦屌

宜家都宵緊啦 ， 出黎拉暴動添。

正丫

我地就係想要呢d 黎啦come on

因為on9喺冇藥醫

宵禁可以加強打擊經濟市道，係林鄭咁叻先會做。
不過你唔係係要搞好經濟市道咩，柒婆

呢個循環loop 左幾多次

又緊急法 又蒙面法 又宵禁 到底你推邊個呀

係就快啦
仲咁多野
左研右研
推送中 唔見你要研究咁多野？

快呀！唔做契弟

就黎變回帶新聞

快推

快撚d啦垃圾，講撚左4個月啦

之前唔知邊個傻閪話搞定點宵禁
話某d區 一到夜晚就有人搞事
荃灣 旺角 太子 尖沙咀 銅鑼灣
快撚d搞 千奇唔好唔搞 你搞我就番去訓
你唔搞我又出番黎 彈出彈入

企係條區界彈出彈入？

戒嚴未 唔想返工想放暑假

警犬：有$75 dead night shift 津貼俾你搭的士返屋企

散仔咪撚咁多爹

好呀 到時冇人出街 外資徹走就好玩

黑警自己揸返頭班尾班車 反正無分別

車長訓多啲

屌你老母淨係識研究研究
幾時先推

一齊上又可唔可以？

係就快，攬炒就係要咁。

話有專業訓練嘅槍都未識揸，叫佢揸車，太高難度了吧

點解依個垃圾政府唔諗下自己可以做啲咩去補救
而係一味係度諗方法去㩒住發聲嘅人
咩世界！

快啦，攪咁撚耐

係就宵足一世
你一取消成班人又即刻出翻黎

快撚啲戒嚴啦我褲都除埋啦

百幾日仲想用高壓令個運動停

班友有無用腦思考過

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

係就快

快啦屌

無哂酒吧，我諗d班爛仔死俾你睇

宵禁+蒙面法 諗起v

爆屎渠點好

一定唔會宵啦 要宵一早宵撚咗

日頭開波夜晚訓覺
作息幾健康

咁水魔法咪唔驚team kill

好呀快

林病夠膽宵禁戒嚴先算啦
又要硬又要驚得罪商家佬又要怕阻到支人搵錢

Yeah 唔洗返工

醫院唔受影響

我一定唔撚會守

快撚d啦仆街 我地真心期待宵禁你又當我地9up

推

冇得夜馬？

一早要啦，以免市民比狗咬，依家晚上咁多狗。

要解決問題，最直接的方法就是解決提出問題的人。
當提出問題的人不存在了，連帶問題也自然會不存在了。

快d宵禁

Goodest logic

做雞都無得落街R客

我諗要夜晚9點要執定野，10點要收工 ，好多人番屋企成2個鐘。

仲有咩人會搭黨鐵 算9數喇

尋日大家成功be water繼續加油

快啦dllm
咪攬炒囉
宵禁真係旅遊酒吧雀館全部收皮

睇下喺商界屌老母先定普通市民屌老母先?
連工都唔比香港人番快手推啦

宵禁左啲旅客點？
依家示威都比啲藍絲屌經濟差 阻佢做生意
宵禁就罷明係政府阻佢地做生意
你咪宵禁囉 到時會唔會黃藍大和解？

攬抄啦 等左好耐

Go ahead !
社福，飲食，金融，IT，醫療，交通
各行各業 全面攬炒
黨共係做先好 唔好係度放流料

p

我估會禁太子同黃大仙

係就快
唔好等

嘩，屌你， 押韻既

樓會跌90%

咁樣係唔會令我驚嫁

戒嚴算啦
連登仔一早出謀獻策
出解放軍 戒嚴 宵禁 緊急法
全部一齊實施

唔洗再加班啦！

打工仔德政，快點宵禁我

快d做啦你老母

想睇佢點佈防，到時只會拉d唔睇新聞既人

快
搞得就經濟死硬

宵禁仲會有的士？

機場夜晚停飛，正ar

快啦廢柴

攬炒派既勝利

宵禁仲有得搭的士會唔會諗多咗

支持政府帶頭抵制無良顧主， 拒絕長工時， 還大家work life balance, 還大家家庭。。

戒嚴都唔撚驚你照出啦

柒碌賤種講經

快啲宵禁
一大樂事

街坊落街起義

解放軍先啦，由2014年開始講

出宵禁大絕，popo 會唔會出黎行咇

行咇既話幾多個一齊行好呀

快啦屌你老母

出未呀屌

班狗仲唔十項全能
包辦所有野又軍政府又做龜公保護娜娜又做食蕉宜家仲要揸狗鉄

班畜性繼續鳩up啦

而且要睇搞幾耐，就算由今日開始唔拉人(都無可能)，排期告都幾年，唔通宵禁幾年？
如果係都幾好呀

其實我地係咪應該要扮驚呢

首先,佢地要有"腦"呢樣嘢

距離攪抄又近一步

快啲啦 呢排好多凌晨OT job啊

民不畏死 奈何以死懼之

出老解啦咁多嗲

快啲戒嚴啦， 鵰狸數薄

如果立法，黑社會生意會點，所有麻雀館，K房，夜總會冇哂生意，到時黑記都變哂手足，日日接狗放工

究竟而家邊個係特首，林奠定林志偉？

+1

行宵禁令。。 紀律部隊不受所限，咁即係夜晚響宿舍附近出現嘅人好大機會係宿友

又係林志偉
林鄭老公原來係呢位林大總統？ 宵禁令都咁佢落叉廚叻叻丫

劏狗都唔驚
會驚呢條法咩
最高兩年..
弱過暴動好多

止你老母
共匪獨裁狗一邊玩制度暴力
然後一邊想人做順民聽晒佢支笛
繼續俾你班共匪食住?
on撚9
共匪屌你老母

手動正評

宵禁 = 旅遊警示

早更巴士佬開04：00
夜更巴士佬收02：00

戒嚴啦
我唔想返工啦

快點來

幾時宵禁呀
日落時間宵禁啦
日日3點放工

如果推宵禁令，咁香港人終於唔洗再 OT

政府自己搬龍門，已經唔會要有人守法，因為人民已不畏死

終於勁過北韓

點撚止

機場貨運可以收皮

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

宵禁後
早更開6點
夜更收11點
工時短左

講得出要做得到呀 快！

快啦，講得出做得到呀

係就快喇
同老細講宵禁唔OT呀

快撚啲添！
太子警狗俱樂部成條街就都狗開既
快呀

佢地以為實施宵禁
蒙面立法
警察亂改守則 開實彈
無人敢出來抗爭
就可以平滅呢個運動

大把食市要執粒。

愈黎愈似V煞

戒嚴！戒嚴！！

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

直接立緊急法啦 快

老實商人

支持實施緊急法同宵禁 。 林鄭對話呢？一出街就

反無償加班令？

好 攬炒

公民抗命

佢地越想推就越多人會出黎根本，成班傻西，笑到我hihi ,其實證明左呢個垃圾政權已經冇晒計

根本就係佢哋自己大頭攬炒， 笑q死

v煞d警察見人衝埋黎放底槍
香港個班一定亂槍掃射

未推好經宵禁咁款啦

露宿者訓邊？梁ZY大宅免費開放？

快啲攬炒啦

咁使唔使酒吧，卡拉OK，夜店，食肆全部關門。通宵巴，紅van ，的士全部停駛，跟住油麻地果欄封閉，其他街市魚檔肉檔冇得早開，跟住普天同“慶”

唔發不反對通知書，造就遍地開花。
容許黑警濫暴，攪到阿爺生曰無得上國際頭版。

如累宵禁會点？諗下都扯咗
不如整個＜支持攬抄宵禁＞遊行睇下邊個拗底？

黑警係死烏蠅！

好呀！黎丫！

24hr 便利店、金拱門全部收皮

宵禁=夜場全死=懲罰黑社會
我冇所謂

支持宵禁令

我都好想知究竟係宵禁令對社會影響大啲，定係依家繼續俾黑警打人嘅影響大啲

反正未試過宵禁，人一世物一世，點都要試下

而家有撚分別咩

返夜更個d點算

夜晚先係本土消費黃金時段，絕對歡迎攬炒

快d啦 唔出正仆街呀

屌你老母，快撚啲啦
講夠未呀

分分鐘 成班同你凌晨1點出嚟玩

唔好咁多語言偽術,戒嚴就戒嚴啦 dllm

係就快 唔知有幾多專業人士晚晚ot到幾點呢？
仲有晚晚係中環睇撚住美股班金融精英又點

佢過到閘大大個關先再講啦
諗清楚呀 一拍板經濟即攬炒

咁咪朝早貼文宣

有宵禁就有回血，幾好咁喎，金融中心咪撚諗住睇住個市，大家開心

快，可以早d收工唔使ot

乜撚都話研但乜撚都唔做
出老解未？

如有特殊需要
好似可以申請宵禁行街紙(唔記得個名)

推啦
唔好得個講字

g持

你有你宵禁
我有我開冷氣飲紅酒
睇撚住你個市慢慢跌 夜市舖頭屌鬼政府
諗下都覺得興奮

支持全日24小時宵禁

淨係得個講字

試過宵禁再推惡法包保大家朝早抗爭 工都唔返

根本香港就宵唔到禁
正如香港罷唔到工一樣
香港係一個高密度24小時商業城市黎

屌你
仲有200刀手

坐2碌咁少

唔出正契弟

唔洗落老蘭、唔洗叫雞了
又可以儲到錢
真體貼

驚就唔好出街生仔

係就快呀，等睇變死城
不過政府點會斷自己米路
得失商界就molamola

二百刀手仲執緊裝

big 4唔洗OT

好呀光明正大全世界唔洗ot

行宵禁令囉 鋪頭唔駛開 工都唔駛開
多謝政府支持罷工

快啦
次次得個講字

黎丫 你睇下有幾多鋪要執

其實爆舖都係想黑幫/奶共公司冇得做生意
宵禁做到同樣效果，港共助攻

講真而家擺酒都隨時食到11點，如果你一早宵禁真係咩酒樓都無得做。
如果夜先禁有鬼用，好似尋晚好多九點零已經散左，大家都知留得夜會危險

急不及待呀

好多高級夜場一晚無左幾多百萬生意！
D雞又搵少幾多錢？

講得出宵禁嗰班藍絲根本唔用腦
香港一個人煙稠密嘅地方
24小時都有唔同行業運作
行宵禁就會令一大班人手停口停
更加可以令旅遊業直接收皮

不過呢個香港正苦咁荒謬
我都真係好想見識下點宵禁

驚西咩

係就快d 一齊攬抄

我支持你呀今舖 宵禁就最好啦

夜晚有事唔可以睇醫生？

交通及特定行業
可以幫員工申請行街紙

快啲啦

急不及待好想玩玩了

政府離地到以為個個返工朝九晚五
大把行業7*24，一堆人半夜三更做support，會計IT果尐都成日返通頂啦，唔係點有得咁快交貨，尐高官都生活在異度空間

呢樣野唔大問題 比張通行證佢搞掂

快撚d啦 唔推正契弟

即係叫你地夜晚返屋企瞓覺，日頭先發夢

快攬炒，至好永遠宵禁

戒嚴囉

宵禁令期間命中麻包袋既target咪直線上升...

傻西政府又吹立乜乜法既風
大佬呀 你呢招用左幾個月都未有一條例出到
再講真係只會俾人笑架咋
好心你班狗係想做就快啦

屌你老母 講撚咗幾個月 係就快啦垃圾

快D啦

凌晨機嗰班點返屋企/入機場，會唔會拖拖下行李比人射頭？

禁啦禁啦

講者
仲有人信佢會推行

碧科d audit狗有得收工

先唔講有冇人驚所以唔出
我都唔知你禁得幾多日幾多區

推啦屌

玩到宵禁咁爽 咁潮聯 黑社會D場 福建佬酒樓點算

咁要幾多人手check通行證？
通行證一多 仲算唔算宵禁？

有人渣都冇人搭

係就快啦
得吧口

佢地咁離地邊會知道
快啲宵禁大家unun腳係屋企睇電視 藍絲廢中餐廳快啲執笠

就係囉，香港有幾多生意係夜晚做，餐廳酒吧唔撚洗再做生意
仲有一班返夜更，醫院郵局又唔洗做
同埋邊個白痴會認為「宵禁」唔等於「戒嚴」

絕對認同
大家休息下 啲商家佬仲唔仆硬街
要出黎又可以出

屌，淨係識鬼撚鼠鼠放風。個正苦無撚用嘅。你唔好同我講23:00-4:00喎

機場返shift邊個返？
收11點果班，去邊到？

陣間狗唔知EY係乜又衝出嚟柒 拉鳩埋會計狗走

呢個鐘數香港所有酒吧都仆街硬

好撚驚喎
between仲搭党鐵

終於有啦攬炒第一部

煙仔何真係好撚驚咁喎

大大力支持 係就快啦屌 次次都呃鳩香港人

香港酒吧通常都係同啲狗有密切關聯

驚閪

推未呀

唔比部𨋢升降呀

啲雞依家係酒店開工
係酒店兜客

林特首？

如果機場唔屬於宵禁範圍就晚晚去機場

未經歷過宵禁生活
真係好期望試吓
快！咪走數！

宜家感覺已經宵禁緊啦
佢冇講明姐

宵禁會令藍變黃 好呀

大總統出到聲，林奠聽order做野啦

仲落緊山呀 大家小心

都話二、三十分鐘就落到黎
等多陣啦

遊客諗住呢度係不夜城
點知一齊被宵禁
香港直接變死城

咁咪冇外賣叫囉 好驚

快撚d啦
講到口都臭晒

台海渡左70年都未到，幾時到你香港

麥難民點算

個「宵禁」應該不限於夜晚
佢可以限制(例如)朝10晚7唔俾在銅鑼灣街頭出現

真係諗起都爽

其實人數都唔少，到最後又係好多人係街。
示威都唔一定夜晚la，意義不大

我唔撚驚呀
快撚d 出呀
攬炒啦 仆街

機場唔洗塞都收皮

正

唔好打飛機
要做就做一獲攬炒
睇下邊個傷

唔宵死全家

搵附近醫護and 執媽

遲d應該要起監獄

唔止啦 運輸業都死
之後到超市 街市

係就快，咪撚縮沙啊

可以發出許可證

啲老黑開嘅 bar pacxxxx點算先

有冇朝禁令

好呀喂

快撚D啦

政府on9你睇下差佬次次等夜晚先郁，
肯定係差佬需要入黑多過示威者

宵禁最多坐2年？
暴動罪最多坐10年？

咁不如黑警轉行揸夜更的士地鐵巴士

係就快
最好每日下午5點就宵禁 全世界準時收工 冇ot

宵禁!宵禁!宵禁!

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

屌，仲講貞節架咩宜家 (雖然又真係好押韻)

但講真吖，宵禁影響咁多夜間生意，其實咪又係攬炒

快撚D, 睇旅遊業繼續叫春嗌生嗌死

宵佢老母

好，支持

點解仲未出，快d出啦，又離攬炒近左一步

無論宵禁或戒嚴係唔可以長期實施
除非實行軍管
好似以前台灣

落街食宵夜都會犯非法集結，會驚你蒙面法？

十一哥d 語氣淆到仆乖放心，美帝一早留哂位比你地班EC

好嘢唔洗返工

政苦帶頭搞機場好呀

急不及待想玩玩了

快啲啦咁我唔使OT

好呀 攬炒第一步

咁香港人會健康好多

支持宵禁，零售業又瀨野了

唔推正契弟

宵禁無用既
完左一樣有事 一係個宵禁令一世都執行

拿解決辦法係
一係殺哂Ｄ示威者。 一係答應５大訴求

一分鐘各區快閃
落樓放個魔法，中出即飛

警察或其他紀律部隊等人士在當值或在往返值班途中，毋須受宵禁令規限。

你條例係幾時訂架？
以前 d 人個個睇完歡樂今宵就訓
但而家香港係24小時運作，夜晚仍然有各行各業嘅人響度工作
呢條例仲適唔適合而家嘅香港呢？

未試過
快

商場冷閂門
食肆執得

快撚啲啦
屌佢老母

我要攬炒吖

直接用緊急條例啦

唔好過立法會吖

Noted

諗個個真係好On9有宵禁咪 早D開始囉

失業率大升

係就快，大家一齊無工開無飯開

快啦屌， 夜晚7 點宵禁到朝早7 點啦

我要攬炒！

解放軍可以番屋企練多陣摺被先

政府向人民宣戰，今次變港獨戰爭

醫生護士唔使返工？
機場的士巴士小巴冇工開？
夜晚開嘅舖頭，時裝食肆酒吧7仔等執笠
個個冇工開，全部入建制派數

全港同時間各屋苑各自開花, 想捉到捉唔到

攬炒不是夢

唔怪得尋日任示威者不斷去破壞

日日講又唔做, 得把口

仲研究呀

到時夜晚番工嘅就一定係警察
大家識做啦

屌好耐無睇過呢D膠野

助攻攬炒

快啦唔該

快啦次次得個講字

睇下佢地宵禁得幾耐...宵完咪出番黎，慢慢玩

次次我地叫放解放軍 戒嚴 宵禁 緊急法
政府都唔做野 我要攬炒呀屌

為咗黑警實施宵禁
破壞香港經濟

依家唔係戒嚴緊咩
做乜跌返去宵禁

Cls 又係邊條 智將 諗出黎

咁先係連登

8月開始已經區區自發宵禁啦，出得街既都晚上6點前要鬆人。你而家搞正式既，咪又係搞鳩d中小企小商戶

如果真，訂咗機票可以退票？

你咁樣係唔會令我地驚既

林大總統 攬抄之父

連我老豆都知推宵禁令~會搞到好多人無工開~

一早就好推啦！ 10.1 果日就應該要戒嚴！

快撚d戒嚴

好呀 可以俾大家休息
絕對支持

快D 啦講左幾個月啦

去搵發叔

快啦...

宵禁啦
等你咁耐都係得個講字

係就快,老細無得唔放人

坐得遠同公司講係咪可以早收工

快撚D立啦口upup

快撚D啦
屌你老母
果D 咩反蒙面法, 出支那軍
一次過黎哂啦 唔好煩
到時大家咪乖乖地返屋企訓教

老老實實你係唔係都告暴動架啦
你再立啲乜柒法其實都係冇撚用
只會不斷撥火

戒鹽諗起無哂外資 全世界食穀種就開心

睇下做bar個班商人會唔會嘈政府

我好撚驚呀 唔宵禁正仆街

如果呢個PK政府真係諗著宵禁，佢可能會只限制某年齡層以下人士，如18歲以下和全日制學生，盡量減少宵禁對整體社會的運作和經濟影響。

但無論佢點做，只要一出宵禁令，香港的國際形象和地位就會立即煙消雲散，一個政府要用一個國際都市的命運來掩飾自己的過錯，真係垃圾政府中的完美示範。

香港政府和共匪議員，你地幾時先肯收手，為香港人思考和做事。

係就快啦屌

快點強姦我

二百萬人宵禁時行出黎，係咪全部拉晒
狗屋有無咁多位

機場、貨櫃碼頭、油麻地、貨車司機、果欄點算
香港市民點算？冇茶冇豬食

齊齊取消中資銀行戶口及信用卡
做個真正香港人！！

咪臭係

其實宵咗禁都大把嘢玩

發叔又遲到啦

咁啲 24/7要番 shift 嘅工點算？

其實好多全日制學生返夜更pt，OK、7-11之類，唔講呢啲仲有nursing 學生都可能實習返夜就算唔打工唔發夢我都聽過有學生補習興趣班搞到差唔多凌晨先走得，大學生要發夢真係大不了走堂發白日夢

又吹風？係就快撚啲 成撚日齋嗡 我好撚驚呀

人一藍 腦便殘

暴政都宜家開槍，
北約部隊宵禁都會出動空襲各暴政據點。

到時日光日白成班失業人士一齊暴動

咁咪冇得開ot,香港人會唔會暴動架

到時防暴晚晚都要出做撚死班狗

會 外資囉

好 咁朝早見

比宵禁令搞到失業果堆朋友會唔會出晒黎發夢

恐怖組織嘅禁制令都已經失效，
黑警宜家都已經亂打濫捕開槍殺人，同戒嚴無分別，
暴政宵禁令只係發出行動升級嘅信號。

黑警係咪會喬裝全部返夜更嘅市民？

最開心係做投資生意嗰啲
計埋個時差根本唔洗返工了

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

哎吔~! 禁蒙面法呀! 個個都冇得蒙面呀! 哎吔! 冇人敢出嚟示威抗爭啦

老蘭全部等執笠

宵啦～宵啦～宵啦～咪同你玩中午快閃囉～～～on9無腦的政府
你反蒙面法呀？全世界變joker，戴v 煞，仲快手～～～～

搞宵禁令只會令民怨爆得仲勁

而家就係有民怨不滿要政府回應
一味就係壓制，打市民
唔多唔少打9埋D中立同藍屍
港共步步都行撚錯，唔收皮都唔掂

全部廢老藍屍界別

支持宵禁令

香港出名咩? 夜夜生歌啊
又拆自己招牌 你一出衰撚過我地打爛幾多藍店

其實宵禁係狗workload仲撚多左 要鳩行?
d撚頭狗官真係識玩

最好好日日盲宵禁，d狗開始累
d勇武就出黎撚狗
諗起都爽

所以支持宵禁

唔係推行左啦咩

come on

快啦，反正無分別

搞啦 等左3個月都未有

宵禁唔講以為返左古代，屌

推佢老母咩上次個緊急法咪又冇咗回事 唔推正契弟啊

快啲啦屌

攬炒成功

快啦唔好得個講

快啲出啦 等緊呀 屌你老母

好驚

凌晨未到大家都翻左屋企

快！蒙面法緊急令宵禁令真攬炒

快少少

蘭桂芳真係會冚街剷

推出完又有理由上街冬日自由之戰

監禁兩年

DC9

快d，唔好再等

同埋點解會覺得宵禁會阻到我地出嚟，睇死香港人遲到?

個個晨咁早出嚟遊行撚狗，去到某個時間全部散水番屋企訓覺你唔通唔比人全日出街?係就好玩喇

終於都有啲似喇

快喇 唔好得個諗字

尾班車車長等緊頭班車車佢

諗起冇通宵牌打 冇機鋪開 冇通K唱 爽撚死

又9up
係就快啦

研完咪改朝早 大家工都唔洗返 被罷工

通宵牌有得打
食完晚飯上fd度，打夠24圈先準走，唔準割禾青

爽呀唔駛開ot,全港所有打工仔德政快撚啲推

唔比出街？冇所謂，都係商家死先

快啲啦，夜晚出街好驚啲暴力市民

班垃圾議員以為自己夜晚唔出街就等於香港人都可以夜晚唔出街

快啲做即刻做 你話我爆定商家佬爆呀拿

路軌唔做維修 = 自己拆鐵

big4 audit狗或成最大贏家

屌係就快啦仆街

老母塞返你入個閪 唔俾出世

yes 只係冇洋腸食咁解

早幾年秦國宵禁嗰陣，我啱啱住係曼谷 Asoke
其實冇人理，成條街本地排檔、酒吧照開，鬼佬照買醉

實有特別安排，政府啲屎忽野

講到口都臭
我抱孫個日都未撚立到

快撚d啦
還我和平香港

D散仔真係冇L腦

失業了

員佐級🤭

黎啦黎啦

data center

又林志偉，食屎狗嚟！

止暴制亂 真正意思係咪點止暴力 制造混亂？

宵唔宵禁都一樣

唔洗返工 全職抗爭

12 點宵禁，提早開波無問題吖

笑咗出嚟

快 我忍唔住喇

姐係想大家唔返工直接起身就出嚟？

好呀 我返夜更嫁

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

借一借推p牌推唔到

押韻

已經大手入左批午餐肉
快宵禁

盲腸

唔宵正契弟

狗鐵要論班返夜, 係咪可以提早收車

推吖 夠膽你咪推囉

快撚啲啦 得個講字

仲有好多打工仔被迫OT，我諗佢地喜迎宵禁令

建議佢推之前起多幾個監獄並增聘人手先

搞到18區一起禁

快d啦
晚晚出黎好撚攰呀快d宵禁比我抖下先啦

係就快 唔好等下個禮拜

都無人夜晚抗爭🙄

係就快唔好等下個禮拜

一陣9, 10點宵禁，d婚宴酒席隨時取消，
班待嫁港女一定發癲

港豬：咁番夜更點算

似係靠嚇, 好似之前吹緊急法咁, 但蒙面法就應該係真

其實唔錯，變相夜晚大家休息，朝早早d 開波

一味諗埋呢啲方法解決問題 真係遲早死佢地

老解 戒嚴 宵禁令 緊急法 是但出一樣 我保證返屋企訓覺做順民

正呀..又可以返工又可以抗爭
香港人最中意

快啦，等左好耐
一宵禁，全部人番屋企訓教/做網上文宣

機場都唔好開成日放風攬炒，好想成全我地咁。

有宵禁令咪唔出囉
到無果陣又出番

算啦，無不反對通知都照行啦，政府唔係以為真係有用下嘛？

蒙面法 非法集結夠係犯法，有冇人理呢?
幾千年嚟既歷史都話比我地聽，嚴刑峻法係冇用，不義既法律係唔會有人守

好多年前已經係咁，犧牲市民達成政治任務，理得我地死，un un腳幾十萬一個月又唔解決問題。係囉，解決我地就係咗解決問題啦

鳩拉去打到死，仲大獲過坐幾年

宵禁令一向都禁緊架啦 車都無得搭 dllm

依家已經變相立左

宣佈左立先好，經濟先會死